有冇人試過坐批鬥座比人話？

岩岩上巴士見到都冇咩位，自己反左成日工都攰，又冇見到白髮嘅公公婆婆，同埋程車都要差不多20蚊。本身聽緊歌，轉歌時就聽到一個60幾嘅丫婆話：「依家啲後生都坐關愛座。」佢話關愛座應該比其他有需要嘅人坐！

有時候，坐巴士都要比人批鬥。如果我見到一啲行動不方便，同老人家，我唔洗人講我都會讓。但唔洗啲人教我！我地都有比車錢架！關愛座一啲都唔關愛

唔洗理